# Tretyakov Gallery

Simple cross-browser testing with parallel launch on the LambdaTest cloud platform

## Getting started

- [ ] Последовательность Фибоначчи
> решение в проекте по пути src/main/java/ru/tretyakovgallery/Fibonacci.java

- [ ] Вопрос: Можно ли послать GET запрос с body. Что произойдет если да, если нет то почему
> Не запрещено. Тело будет проигнорировано, его значение будет изменено на "null", или же запрос будет отклонен.

- [ ] Написать тест кейсы на главную страницу - https://www.tretyakovgallery.ru/
> ссылка на google-диске: https://1drv.ms/x/s!AigYOUgqW2wtgQNctdxctXV9Dzm6?e=NL2EbQ

- [ ] Условия: Не открывается сайт приложения. Задача : описать ваши действия в сложившейся ситуации.
> Для начала проверил бы наличие соединение и открывается ли сайт на другом устройстве или в другой сети. Если так, то проблема в используемом окружении.
Сбросить параметры сетевых протоколов передачи данных. Проверить правильность текущего времени и даты. Если проблема на стороне клиента:
при ошибках 404 и 403 проверить правильность url, очистить кэш, удалить файлы cookie, попробовать указать конкретный ресурс в адресе. Иногда 403 отображается вместо 401, в таком случае войти с использованием авторизации и убедиться, что cookie включены.
При ошибке 101 добавить адрес сайта в исключения авнтивирусного ПО.
При ошибке 105 очистить DNS кэш, вручную ввести адерес DNS сервера.
Попытаться войти, используя VPN.
